美國押後宣布禁止入口新疆棉製品

美國押後宣布禁止入口新疆棉製品
2小時前 Share to Facebook

【Now新聞台】美國政府押後對新疆棉製品實施入口禁令。

美國原本在周二宣布禁止入口所有新疆棉製品，但因為安排問題，要押後到周末以後才正式公布。

美國海關及邊境保衛局助理局長史密斯接受路透社訪問，指禁令涵蓋新疆棉花的整條供應鏈包括棉紗、紡織品和服裝等，另外蕃茄和相關產品，例如蕃茄醬的出口都會受影響。

他表示有合理但非決定性的證據，證明新疆的棉紡織品和蕃茄的供應鏈，與強迫勞動指控有關，美國會繼續調查，填補當中不足的地方。

中國被指在新疆打壓維吾爾族人，建立「再教育營」強迫勞動，北京一直否認指控，美國早前已制裁一些與新疆政策有關的官員，又禁止部分涉嫌使用新疆強迫勞動的成衣公司，購買美國產品。

所謂「白蟻政策」，說穿了就是對「對敵對國家的滲透」，通過「白蟻精神」，默默地蛀蝕香港以及西方社會。這才能夠實現中共所期待的「拿下全世界」。

好恐怖，原來1967年，中共已經想稱霸世界

Uniqlo同無印勁多「新疆」棉
之前仲試過以「新疆」棉做招徠

你咁講有啲印象
講到好好咁

日本品牌「無印良品」和「優衣庫」最近強打以「新疆棉」為素材的服飾產品，讓抗議中國迫害維吾爾族穆斯林的人士挑起眉毛。

無印良品官網上的廣告詞是「由新疆全手採的有機棉精織，設計簡潔的無印良品男仕牛津襯衫柔軟透氣」。

優衣庫宣傳的男士扣領襯衫，賣點則是「採用以高品質聞名的新疆棉」。

全人手採仲咁平
仲唔撚係集中營入面嘅人做咩

Btw 澳洲好波又係佢地講先